遊行人士已佔領夏愨道行車線

遊行人士已佔領夏愨道四條行車線。

大家睇路呀，無理由咁順利

Push

17:14 夏慤道現場

出中環！
終點係中環終審法院

「突發」同身邊人講 去中環終審法院！金鐘政總埋伏左重兵！！

推

去終審法院

Be water

去中環

咪理金鐘 爬去中環

連登冷氣軍師綜合見意
衝黎有咩意思
留力
伏黎
會出事
夜晚狗發顛
民意可能逆轉
be water
快啲走！

SET死線要求回應5大訴求

差你一個！！！！！！！

大家小心

記住五大訴求，缺一不可